自問要求唔高 鄭月娥同鄭若驊得閒露下波我就唔反政府

包到咁撚密我一定反爆你老母西

G持

道歉唔露出胸部

用針桔佢lin頭？

再jer我跟世清搵食

好冇誠意 幾個禮拜冇打丁

林鄭就話負皮姐驊姐咁正都負皮係咪on9

食咁偏

ching食開咩咁高質

支持樓主用私家針吉佢！

我今次用公家針

瑞和街有咩好食?

有無人識整deepfake？
想j林太

瑞和街街市不算大，但地方雖小，勝在五臟俱全，猶如百寶箱。前陣子學煮咖喱，打算到九龍城買香料，誰不知在光顧熟食中心後落電梯時，給我發現瑞和街道有間香料店，專賣馬來咖喱香料，材料一應俱全。

你敢整我會報驚

巢皮波

你又知

我今日已經打左2次

ching又自爆

咁嘅年紀

j鄭月娥同若驊？

起碼六十路我食唔落

對波癲能到

起碼有G

棋靈王